[長期抗爭] 必先練好體能!

巴絲打們知香港人平時無乜做運動 但強壯既身體係重要架 一於多d跑步 做下掌上壓引體上升
體能好d力氣好d 跑都跑得快D 就可以去教訓D暴徒啦

全民健身計劃 開始

我無野講

教訓暴徒！幫助警方執法！！！

我無嘢講

I have nothing to say

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

呢樣真 練到大大隻 龜仔見你咁大隻都唔敢點兇

我覺得岩，但建議樓主搵d詳細方法教人點練，例如做d咩，做幾耐，做幾多組咁

g持
嚴懲幪面暴徒